美斯=郭靖 賤朗=楊康

不服來辯

你=傻姑

你=段天德

郭你老味靖

巴塞一話脫西

前排就即係流傳咩巴塞獨立 佢地條約無效

阿根廷人，流落西班牙
再精忠報國

完啦好嘛

2和b=王重陽

區陽克

郭靖幾時有陰招撞人甩骹同省球迷?

樓主=比蒙古人當狗撚既賤民

梅西我就識，美斯邊撚個來